4月8號 夏天

今天的氣溫是29度 很適合中暑